[長文致醫護] 政權狂言: 唔撚洗你地救呀！

相信唔少係抗爭現場出現嘅FA 都係醫護相關行業

咁多年嚟 政府如何對待醫護界 如何漠視香港醫療問題 床位日日爆 Buget日日Cut
醫護界各職位嘅高壓 辛酸 我都看在眼內
大家亦有目共睹 就唔係度再花唇舌狠批

過去八個月 記得你地俾港共 魔警 同某部分單細胞人形生物如何批評 抹黑 謾罵嗎？

暴徒 黑護 假醫護 唔撚洗你地救 唔撚好扮哂野
暴警對你地嘅指罵 言猶在耳 亦唔算咩
一次一次針對FA嘅截查拘捕打壓暴力對待 更加阻礙救援 人命就此斷送...
當時你地想盡專業精神 想以人道考慮做大前提 想進行人道救援？
對唔住: 警賊做緊野 走 即刻走 唔走拉埋你

黑警對你地嘅所作所為 亦係政權對你地指控 黑警就係獨栽殺人政權嘅爪牙 親衞兵 為政權所默許

八個月 政府 官員 醫管局有冇為你地發過一句聲？有冇承認過你地堅持進行人道救援嘅專業精神？
冇！你係暴徒！係現場都係暴徒！

何以依加爆發武漢肺炎 曾是政府口中嘅醫護人員 突然又專業了？
生命似是玩泥沙，抽籤就被決定要上前線...佢玩緊你泥沙

算 咁我可唔可以拎返我本身應有嘅權益 我唔想有命出冇糧出 唔要求多 只要返你係我身上搶走嘅
再看看社會一部分自私腦退化病人嘅論調
:冇醫德
:黑護真係黑護
:乞衣，香港之恥
:同當年沙士高尚情操冇得比
:危難當前，開天殺價，佩服
云云。

奇怪。八個月嚟為救人受盡謾罵 依加又逼我去救人
八個月嚟從未係依群人口中出現過嘅醫護專業精神
八個月後突然要我履行？
而且把口一樣咁臭
醫護又突然需要被專業了

算。專業精神嘛。
等等！責任在你嗎？
郵政局12月2x號香港信件已經不寄武漢
無事無幹 做咩唔寄武漢？
看來SARS一役 多條人命換嚟血的教訓
港共沒有汲取 不值汲取 香港人生來命賤

係天秤一方放上了武漢肺炎 政府理應將防疫放在另一方
然而 政府似乎無此打算 老早就決定將醫護人員嘅性命取而代之 放上天秤

隱瞞 封鎖消息 任由情況惡化 放肆讓疫情擴散
政府第一步要做嘅把關 太麻煩 不了
過關申報 不了 控制出入境 都不了
直到各地封關推出相應措施預防疫情 香港政府也說不了
疫情已經到不能預防地步 咁控制疫呢 香港政府: 不了
多地封關 港府中門大開
將最後一步放係第一步 押上醫護人員 香港人性命
香港政府: 好極了 何樂而不為？

一開始就決定推醫護送死 視你地生命為無物 港府各種不作為 依加竟然重提責任 醫護專業 道德勒索
責任在誰？清清楚楚！

醫護各界人員 何必將自己性命弄賤
錯不在你地 即使你地決定罷工 無人可以指責你地
政府玩你地命 單細胞生物玩你地命
依班人依個疫情值唔值得你地玩命
政權搏了你的命 值得你跟佢搏命嗎？

我唔係醫護人院 但無論你地決定如何 作為香港人 我都會支持

推

人手置頂

Too long please read

連登有冇醫護

幫手share俾冇上連登醫護

Push
如果到目前仲因為份濕尻責任感而唔罷工
你哋唔止搞死自己 仲只會令班仆街更加痴線

dllm明知班支那人會走哂黎香港,佢竟然支那優先買口罩?
WTF

Push 無事無幹就當你狗咁撚 有事起上來就話你唔夠專業
不過無所謂啦 光環最重要 醫護人員條命同魚蛋燒賣差唔多姐，咪唔好罷工囉 抽生死籤去醫大陸人啦

澳門都識派口罩 呼籲 要身分證買口罩
香港？

咪撚同我講人道
係你地班仆街唔人道在先

就算唔計
仆街港共今次不作為推醫護去死
乜都唔做
如果你係一早有預防有措施就話姐！

push

不要讓無私變成醫護的墓誌詺

深夜推po

一幅相勝千言萬語

俾我救佢呀，我俾晒d裝備你
拉我呀
我求下你呀

連保護自己都唔識就去醫人
HA話急症室唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉
快啲衝去死啦傻仔

這是人禍

關都未封 就想你地送死呀
Miss咗好多個封關黃金時間
再拖初四前仲未封關 香港死撚硬

連埋港共嘅反應時間
其實由第一日已經要組人罷工先有機會
今日罷仲有少少機會 過多兩日就完啦。。。

可悲到 政府嘅責任都要用罷工協商。。。

醫護打份工為咩 南丁格爾？
有咩原因理想都好 死咗毫無意義

港大醫學院院長與林鄭維穩
隱瞞病毒傳播能力 推香港人去死

幫樓主推！

唔該巴打

樓主唔記得logout恥笑區

快啲入嚟恥笑樓主

其實香港都爆硬啦 保住自己等藍絲廢老死清光好過啦

Push!

仆街講句 我希望唔好咁快有藥 最好死多D支那狗
但係香港政府好得意 明知入左死硬都中門大開

推到絕望

多謝巴打!!!

我認為真正嘅專業 就如消防救人一樣 救到人更要救到自己 火勢太大缺乏裝備依舊衝入火裡面 唔係偉大 只係愚蠢

巴打我鍾意你個回覆

依加就係火勢太大 人人都起牆防火
但係林鄭政府就話牆唔起 火唔防 燒到黎推消防去死就得架啦

關都未封 就想你地送死呀
Miss咗好多個封關黃金時間
再拖初四前仲未封關 香港死撚硬

連埋港共嘅反應時間
其實由第一日已經要組人罷工先有機會
今日罷仲有少少機會 過多兩日就完啦。。。

可悲到 政府嘅責任都要用罷工協商。。。

更新: 港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你結紮左啦? 咁我依避孕藥啦

關都未封 就想你地送死呀
Miss咗好多個封關黃金時間
再拖初四前仲未封關 香港死撚硬

連埋港共嘅反應時間
其實由第一日已經要組人罷工先有機會
今日罷仲有少少機會 過多兩日就完啦。。。

可悲到 政府嘅責任都要用罷工協商。。。

更新: 港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你結紮左啦? 咁我食避孕藥啦

叫班asia finest去囉
人地ot十皮
醫護去死就應份 你諗下啦
丫唔記講 政府無限收支那人 直到你地死哂

關都未封 就想你地送死呀
Miss咗好多個封關黃金時間
再拖初四前仲未封關 香港死撚硬

連埋港共嘅反應時間
其實由第一日已經要組人罷工先有機會
今日罷仲有少少機會 過多兩日就完啦。。。

可悲到 政府嘅責任都要用罷工協商。。。

更新: 港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你結紮左啦? 咁我食避孕藥啦
0
0

林鄭: 你射左啦? 咁我戴返個套啦

根本無私同自私咁諗
都只會得出一個結論
首先要港共同HA高層跪低
然後由醫護決定應急措施

港共一日唔跪
醫護都係白做

［行動post］冇不反 我行街食飯得唔得？

巴打係咪自己開1:49入噴樽？

我之前買落仲有啲70%酒精
之後冇哂買唔到可能會自己開

有冇樣望下 想買 但有冇用

屈臣氏買咋 我記得要70-85%先有用

Thanks巴打 跟機

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射左啦? 咁我幫你戴返個套啦

表演推到1001

救武漢人就應份，救香港人就暴徒。仲叫人去同情武漢人，做口德撚！

口德撚都冇資優做呀

立即封關 香港獨立

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 埞落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

黑警唔好病

Push

義診係仁政

做得醫護，好多都仁善

但港共用全香港醫護/人條命做既假「仁政」向中共獻媚......你地甘心咩？？？？？

我諗好多前線都忙到冇時間睇連登，但希望你地[black]珍惜自己條命[/black]千祈唔好為左個咁既政府犧牲自己

會支持你地既決定

哩班契弟以為自己有權力就大曬
可唔可以做返個人呀

推啦